只知道是時候忘掉初心，偏不信啊爺面前跪不下

Ig 見到，寫得唔錯
大家幫手搞掂佢

只知道是時候忘掉初心，偏不信啊爺面前跪不下
和你奶共是柏豪，割席之峰
想起我倆與梓橋變紅 全部粉絲也不要